有無人想收養龜？ 無我就放番佢出大自然

中華花龜 都幾得意架
鍾意食肉、魚蝦 龜糧都會食

利申
唔係我自己養養下唔養
係我2月時一個夜晚見有隻龜係我屋企附近的室外停車場

我驚佢比車車死 當時又夜媽媽 又唔知放去邊好
就帶左佢番屋企先
初時咩都無 得個極細的箱裝住佢

隻龜成16cm長 都幾大隻 佢住得好屈質
後尾佢有皮膚病 又唔食野
我都帶佢去睇左成2100$獸醫
又換個大啲箱 又買埋燈

佢而家基本上好番晒 我諗住放走佢喇

有無人想收養？ 無的我搵日放番佢係附近條溪度就算

你隨便放生一係隻龜玩完，一係香港生態玩完

放生真係送佢去死

咁岩想降火

醫得好番就唔好放生送佢去死啦

放上fb搵人領養

點解唔繼續養啊

兩棲動物爬行基金協會/兩棲爬蟲協會領養區 掂唔掂架

咁有緣，養到就繼續養啦
掉佢出去同送佢去食冇乜分別

好健康

龜龜：
好難得先呃到新主人返泥，唔好唔要我呀

但我見我附近條溪好多龜噃
應該都有野食？

垃圾黎
5月時我無助咁求助
佢唔撚理我
我唔係叫佢比錢
我問下有無咩平啲或者佢提唔提供到啲幫助姐

攞去做龜零膏啦

咁隻龜係人養開定野生走入黎？
基本上比人養慣既寵物已經冇左覓食本能
如果係野龜受傷，咁好返當然可以放返佢走

整龜靈糕啦

Fb應該有啲養龜group，入去問下有冇人有興趣囉

本身對養龜無咩興趣
又多左野攪咁
我都知就咁放走未必好 所以都想睇下有無人想養

我都唔知
果個位又唔似野生龜可以走到過去
同埋佢個殼唔太靚 唔似野生

捐比嘉道理收唔收

推 可以入fb d龜gp 睇下有冇人要

唔值錢
唔收

試下金錢龜公

你問吓佢哋啦
好過就咁放野外

好 我試下放上去

No no 你睇下上面我個回覆
呢個組織垃圾黎
基本幫助同建議都比唔到我

我都係想幫下隻龜姐

原來你問過佢地

我識個朋友向入面做，我問問佢

我都唔係要佢收 佢比啲專業建議我都好丫
例如點照顧隻龜 有無邊度睇醫生平啲

幫手推下

想收枝燈

推 抗爭Mind Map #馬格尼茨基人權問責法案 #光復香港時代革命 #移民走資 #一國兩制已死 #黃色經濟圈 BNO「5+1」

你對於你朋友係個垃圾組織到做 有咩感想

幫你推下, 都叫做盡左力

將棄養 不負責任 由得佢死 玩完算 美化成 回歸大自然

我朋友回覆，希望望到你

你去太子金都2樓問下

可留tg?

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

放生啦

樓主唔叫養
只係救助
好返自然放返走佢
只係佢唔知邊個接到走佢

樓主好慘

善良真係奢侈品

道德高地俾你企曬啦

係咪入侵物種嚟...

Fb好似有個棄龜gp收棄龜再擺d龜相出嚟搵人領養

樓主好心救咗隻龜
好心其他人就幫手搵人收養隻龜

無責任係身
唔好聽班大愛撚講 執返黎醫生又睇完
唔係佢地出錢 又唔肯收留 聽佢地講經咩

辛苦樓主啦 幫你推一推

無論結果點都好都好多謝樓主當初幫咗隻龜
好人要有好報

頂 乜鬼組織協會黎嫁
咁都得嘅

其實你有冇睇一樓?

屋企已經有一隻
幫唔到樓豬 唯有幫推

肯dum咁多錢落去樓主善心

你問下附近啲鄰居/石Q先？
可能有人養
個主人可能搵緊佢

啲龜好有靈性，如果佢唔捨得走，會用辦法話你知

以前啊公啊婆養左隻鱷龜幾十年，因為冇能力再照顧，決定比好心人收養，點知屋企人車佢去收養人中途架車咁啱壞左死火，真係好有靈性

。

㩒左不推，幫你推翻，希望揾到好心人收養

龜咁有靈性 樓豬你同佢又咁有緣份
繼續養啦

Push

鳩

大隻 肥味

樓豬 可以點樣聯絡你

連登仔唔好屌鳩我 唔係我領養 我幫朋友問聯絡方法

利 佢屋企養緊幾隻龜 話可以收養
利2 佢無連登ac

問下Rebecca 啦

點解你唔想繼續養

點解呢啲乜鳩協會好多都做唔到野咁

都唔駛用好多時間姐
淨係幫佢換水同餵佢嘢食咋嘛

龜好q

放生=放死

真

Agree

之前家姐有外國同事被逼番自己國家
佢當時養左冇幾耐
同樓主嗰隻同一品種
隻龜都唔夠4cm
養養下養左十二年

另一隻呀哥喺唔知咩河已經近海水水邊
見佢好辛苦又執左佢
呢隻係紅耳龜
當時都係8-10cm
點知一食營養糧
唔夠兩個月極速增大之後甩皮換殼

家下兩隻大到仆街
我恨不得佢地快啲死
香港地冇地方養
但又唔想係我整死
同埋放生=放死

所以唔怪得樓主
當初又唔係自己想養

你心地都幾差...
大隻又得罪你

希望幫到樓主
不過聽朋友講放上去嘅話可能會俾d 睇d唔睇d 嘅人鬧

我自己屋企都養緊係金魚街買嘅巴西龜😂
養咗5年 佢都仲係7cm 直徑左右😂
我每日淨係俾一餐 有時無俾
我阿媽話啲龜一個禮拜唔食嘢都唔會死

其實間野係黃既，同埋人地無咩資源架...

有冇貓？

笑撚左

敷衍到

推

依番好就拎佢煲龜苓膏遊行派手足飲

願意幫你接手

隨便放生死全家

仆街啦你自私撚
你下世冇得再養寵物

我係心地差
只係我環境好惡劣都養左十餘年
當時中學冇零用錢
靠自己lunchtime食少啲買濾水器買燈
如果要心地好到自己唔食唔住
然後好樂意咁去養一隻人地遺棄嘅動物
我真係冇咁好心
sorry囉

人道毀滅
毀滅邊個就唔講啦

自來龜係福氣黎，送運比你但你放走佢

自己諗

試下去呢個grp問：

我當時以為佢地唔會再大
而家兩隻都成廿幾cm長

隻花龜喺7-9歲左右又唔知搞乜成日咬鳩人
唔知想屌閪定點
總之搞到要分開住

佢辭咗職冇做啦

我懷疑你下世先等到呢兩隻嘢死

但佢已讀不回 黃都係咁話

佢都算係咁啦 養左咁耐
我好明白 初初救左佢養左後想唔養都好難

真係？

真的嗎？

去到睇獸醫先知咁貴
一場去到 覺得龜龜有需要睇 就唯有比錢

stephy

樓主好有心

樓主好好人

千祈唔好放生，求你🙏🏻

我指佢差既地方係似咒婦咁 講到自己無計咁
唔想養咪屌佢家人囉 佢家姐呀哥未死呱？
洗唔洗想隻龜快d死先
問題唔係隻龜會大嘛
係佢屋企人 點解唔咒搞事既人先？

所以廣告都有講 停一停 諗一諗 養寵物係一世
希望你早日搵到善心人

唔好呀仆街
咁我死左佢地都冇人照顧
一樣碌柒

放柴灣公園啲呀伯會食龜
幫你清下貨

佢地都係領養被遺棄動物
我諗佢地都係想救兩條生命
只不過我想佢地快啲自然死
唔明有咩問題
我咁撚窮
環境又唔係好
又冇得帶佢地日日曬太陽
唔係快啲死左好過咩，如果自然老死

當時唔通冇諗過咩
但我唔養佢地就死撚左9成
我盡緊人類嘅責任保護佢地
但我都可以有自由思想，想佢快啲走掛

利申覺得窮人生仔正仆街
所以我都唔想佢地咁慘要受咁嘅環境影響

btw 怨婦咁用嫁咩

即係呢個post其他巴打講嘅嘢
真係唔撚該哂
答完等於無答

留少少俾我

搵棄龜關注組啦

試一試

沽名釣譽
呃錢
仲要係藍既

唔爭在等多陣啦

9215

依家咩情況?

領養左未

你養囉咁

大家唔好屌樓主啦，
養龜真係幾煩，由其有蛋果陣仲煩，隻龜會坐唔安訓唔落，半夜都左爬右爬

我有一隻了
屋企有位我都想收養佢
可惜冇位

真對住想生蛋嘅龜真係要有返咁上下eq
我隻龜足足嘈咗一個月
朝早6點準時開始爬同抓 夜晚12點先訓教
好衰唔衰我係夜訓遲起嗰d人嚟
嗰一個月我完全係冇覺好訓差d精神崩潰
嘈到我屋企人都嬲咗佢發脾氣話唔想要佢

隻龜依家係咪已經係大自然?

龜同你有緣 會帶俾你好運

但樓主先跌$2100幫佢睇病

唔知啲錢之後有無贏返？

個日如果唔係帶佢睇醫生, 樓主可能比車車死左

呢間野除左識收錢 個會長係咁起個龜group到Post自己啲以前啲肥仔相引人讚佢好瘦左好多啲外都冇咩做到

唔係 仲係我屋企
我唔會放佢出大自然喇
要放應該會上棄龜群組問人

靠你養埋佢過世了

如果啲群組有人接收 我都可能交比第個愛龜人

好心人！謝謝

好人一生平安

好人一世平安
但係你可能同佢培養完感情之後會唔捨得佢嫁

定好有靈力？

係咪女仔黎嫁
我屋企都有隻中華草龜

我無養過龜，你放唔放心交比我？

果個auto-reply

係呀女仔黎 之前生左好多蛋
我孵左2個月都無野出

唔會話唔放心呀
不過都怕你步我後塵 一段時間後唔想養 想比其他人又會煩一餐

如果你過三五七日都係好想養既 再話我聽

好心有好報 千祈唔好唔要佢 等人領養

樓主咁撚好心都咁多負評

非常好👍🏻

咁細地方佢想行都無得行

屋企人 老婆照顧得唔得
龜好長命可以拜你山

幫你唔到，但讚賞樓主有愛心

樓主如果送走左隻龜可唔可以update下

可以 不過未送走 放左上棄龜關注組
暫時未有人認領

多謝樓主救咗龜龜 好人一生平安親 希望搵到個好人家過埋下半世，唔好放生

祝福樓主 想養但已經有兩隻化骨龍

其實養龜既人會唔會放佢地出黎爬
困住係個箱入面同坐終身冇分別

可能養慣咗你覺得佢好得意呢
D龜慣咗會會認人

平時當狗比佢走，得閒俾啲水佢

得閒比佢出黎行

我係盤養, 放佢出黎, 周圍尿點算, 盤裏水一日便有異味, 日日換水

水龜就唔怕周圍大小便
因佢地係水入面先會排便

樓主會唔會最後無人接手
自己養撚埋

Update下
龜龜有人領養喇
今日晏啲就會交比新主人
交收完成後再同大家講多啲啦

I suggest the book "Turtles" to you. Feel free to read it at your conveience. It's a wonderful book written by Tiera Skovbye, Zooey DiCaprio, Leonardo Deschanel, Dua Lavigne, Avril Lipa, Craig Gomez, Selena Ferguson, Joseph da Vinci and Celine Gordon-Levitt.

太好喇好開心
樓主同新主人都好好人 一生平安

龜龜尋日已經交左畀新主人
我睇見佢地一家都有耐性照顧龜龜 同鍾意龜龜
大家可以放心

今次多得棄龜關注組
畀左資料佢地好快有回應

對於烏龜嚟講，樓主係佢救命恩人，好人有好報

直接上啲龜gp問有冇人願收養仲好過問啲垃圾龜組

HKSPCA

承你貴言
希望龜龜今後健康

屌你老母咪撚亂放生 佢死得仲快
分分鐘仲會搞死其他生物
去搵愛護動物協會睇下幫唔幫到手啦

功德無量

有冇屌7果個爛鳩組織?

祝樓主一生平安

無呀無理佢了

I love turtles 🐢 I take size nine in sneakers whereas he's a size eleven.